大家會唔會介意另一半成日同 女/仔出街？

同大學同學 同事 2條友出街食飯 ？
其實1男1女唔係情侶出街唔悶既？
介意係咪好小器？

Ps.本人男 通常女性朋友都唔會單獨出去 起馬2-3個人

會 好介意

如果個女仔好多男仔fd 係咪唔要得？

介意 但識有個舊同學佢男朋友成日同女仔出街 post ig見到 會唔會係因為拍左十年拖既關係？

會 唔介意就奇

唔介意就假
俾唔俾佢知自己介意就另一回事

會,有拍拖就應該識得避忌啦,就算冇野都係咁話
只會想同自己另一半獨處長時間

會 知道佢地無發生任何事但都會介意

利申：好鐘意呷醋

以前會介意ex 而家現任唔會

個人認真係另一半比到幾多安全感你
同埋經歷多左 意識到信任係好緊要